開始要做文宣安排如何持續抗爭

今日我地氣勢好強，好大機會會成功令到會議暫停

但聽日同後日呢，我地可以贏好多次，但輸一次就通過到條例

係要輪住請假上午黎包圍直至7 月立會休會 定係點

如果佔到當然係最好

推

有冇文宣tg grp可以入
人不在港
好想幫手

要揾人做 propaganda

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

佢地想同你鬥拖得耐，玩消耗戰，係時候諗定策略點同佢長期抗爭

讓全世界知道我地處境，view數越大作用越大